6/12 夜晩灣仔見聞

尋晚收工出走支持。知道金鐘失守 去佐灣仔修頓。見有巴絲係度就幫手抬下物資 一陣向三角教堂方向出發

係金鐘道/皇后大道中防線有一二百人同狗對侍。有叫香港人 啪啪啪 幾有氣勢。亦有社公叫咪同狗呼籲無人會衝。路障係防禦作用。跟住有人唱海闊天空 乜人都有 OL 恤衫西褲 後生 有鬼佬南亞。 地型上後邊係軍器廠街狗竇總部。已經有做路障

十點度真係速龍出狗竇 人向後散同喪跑。我叫住小心同唔使急。已經有一百米距離 佢地主要係form line 同打通金鐘方向既狗羣。之後狗無向灣仔方向推進

想講幾點

*前排要同狗有距離 一百米最理想。狗衝又多gear. 一百米唔停唔氣喘無可能。

* 地型要知退路。軍事撚知乜野first rally point ,second rally point 唔好鳩走

* 無經驗無gear同心理準備唔後上前。可以做物資後援

*防暴犬係form line 前進加遠攻。速龍係狗衝。多人係唔洗怕佢地。佢地越遠離狗羣越不離。魚旦事件已有先例

*前線大家互相提點 交流消息 尋晚好多人無乜意識狗隻會包抄 out flank

*最後 pick your fight. 當年羅馬大軍輸俾Germanic係地型狹窄。open ground 陣地戰係實力懸殊。 老銅 灣仔 老旺 地型係點

*最後 各有各做 要團結。 黑警全家死 代代為奴

堆

Thx